求求你地班港豬醒下啦！五大訴求先係真正目標

大家仲記唔記得梁烈士犧牲原因！？

全面撒回送中！

佢既遺願其實未達成架！

可唔可以唔好focus 乜撚野連儂牆

唔好搞反黑警活動，反藍絲活動，各區遊行

係到哂氣哂力，政府搞咁多野就係想分化香港人

所以咪由班廢老走出黎拆牆囉

佢地拆牆就由佢地拆啦

最重要係爭取撒回修訂逃犯條例！實行雙普選！先係最急切性！

唔該你地班港豬唔好咁善忘得唔得！

今次個運動真係就黎壽終正寢架啦

中共仲要整多個智慧燈柱，計分制

港共又即刻割地比班解防軍

你地班港豬就係到護牆on99

真心見到為左個油塘連儂牆係到同班廢老嘈就嬲

Push!!!!!!!

推到所有on9港豬都睇到！

On9港豬訓醒未

推推推！

醒下啦港豬

流濃牆根本就係寫大字報咁

寫重點

咁鐘意整靚靚返屋企寫係fb/ig 啦

油塘班友快走啦 唔係作無謂犧牲

知你地實好嬲 但係重點唔係個幅牆

重點係大家個心係點

大家寫乜都無用 我地班人睇完最多覺得好撚窩心

但最件事係好撚無用 仲要挑起班廢老搞事

真心好on9

我無野講

咪就係囉，想寫咪係fb/ig開牆慢慢寫囉

但為左幅牆搞到咁真心好無謂

推推推！推哂比班港豬睇

推呀

寫警狗

欠債還錢

已經強而有力又清楚；根本人地都係望一兩眼

醒下喇
係要回應五大訴求前題下2020前要實施雙普選

七大呀
仲五大

五大訴求先係重點！
宜家搞到班狗變左重點問題咁，唔係話班狗冇問題唔洗搞，但個人都認為真係要focus返五大訴求！

唔好比班垃圾轉移到

推

其實只要有日子，大家就會出

岩 班狗唔聽話係要教

但首先係要搵到個岩既方法去教

所以重點係民選特首！會聽民意既政府

依家呢班政府唔聽民意 班狗都自然睇主人 唔會對我地客氣

推！

港豬！

其實變左七大
仲有社會信用體系同拆燈柱

Push

咁不如8大 叫政府比返中環噠地比我地

垃圾政府搞咁多野 班港豬仲係到護牆 又抵制TVB

醒未呀油塘港豬，返屋企訓啦

連儂將係可以集氣同俾所有人見到班廢老橫蠻
不過唔應該將所有時間放曬係度

你又知佢地只顧護牆？其實大家都係除左抵制紅媒、遊行、簽名之外都唔知可以做咩，先有咩事都願意幫手。其實精力應該放邊？

岩呀 keep住啲精力去護牆啦

另外我無話啲人淨係護牆
但呢刻唔應該仲叫人出去浪費時間

牆可以再整 但係出去同廢老嘈只會好無謂

鬧油塘話守連儂牆無用既人到底有無睇直播???

話人出油塘on9果啲同我死入黎！屌你老母！

清醒! 初衷五大訴求:

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

lm

push

對準政權 做主線任務!!

咪講緊五大訴求

推

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

咁多位可以黎呢度支持下我地

我地點樣走落去: 設立限期

我地唔少巴絲都brainstorm左唔少既升級行動,亦都辯論緊黎緊升級行動既具體行為同時間

希望大家多多支持

今日油塘係去救手足喎

屌你老母又開口埋口港豬？即係覺得自己聰明過哂其他人？有邊個動員係無五大訴求不清晰？

反黑警都係五大訴求spin出黎
暫時我見沙田嘅遊行都係有目標（針對dq）

點可以話地區遊行唔係針對緊五大訴求？
上水果個就真係有d定位模糊
西區就大家明架啦

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

連儂牆宜貼不宜守，要將抗爭融入生活延長戰線，留力係好重要，如果唔係就會好似之前佔中咁，係守住金鐘幾乎用盡力氣，然後政府等你最撚攰嗰陣就清場。班廢老想拆就由佢拆，唔好留守更加唔好企响度俾佢打，傷左手足少左戰力我地冇著數，be water呀手足

推你老母咩 仲覺得尋晚係為左幅牆？

我無嘢講

不分化, 各有各做
貼MEMO一樣有5大訴求